機場接機請多用英語呀！

機場接機請多用英語呀！
Hong Kong
Democracy Now

間中講
香港人 加油
五大訴求 缺一不可

今日太少人 尋日嘅1/5都無！

係香港人嘅就快d同我入黎！！！

要救人 個個反圍住Popo 加強意識 !
救得一個得一個!! 811 黑警要還眼 拒絕警暴

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!

-721 元朗恐襲 荃灣 北角
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑鄉勾結
-黑化律政司
光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

個人唔同意講「香港人 加油」
前兩日先發生左咁慘的事, 唔想因為呢句野而將個行動嘉年華化

Hong Kong
Democracy Now

721 811

816(攬炒) 818(民陣)

如果今日機場封唔到 絕對係因為坐喺下面唔肯上departure嘅人

頭先有一段時間
喺機場arrival嘅人
9成一面唱住do u hear the people sing
一面上離境大堂塞住啲counter

唔知點解 過左一陣 下面又多返人
但上面根本唔夠人封曬
得一千人左右
但勁多人係樓下好安逸咁坐緊
我落去講 叫啲人幫手上去封
竟然俾人開大聲公鬧我
仲有人話我係黑警

我唔明發生緊咩事
我唔係叫人返屋企
我地係上面封得咁辛苦
你地係下面坐下食下野

認真 今日唔成功
絕對係因為大家唔信隊友所致

而家仲係arrival嘅人去T2啦

唔好再接機啦
完全無用
有用嘅
9-11號和你飛就成功咗啦

部份手足深信，離境有好大機會和乘客發生衝突，機場行動要完全被免衝突。
請你體諒大家…

或者，唔係有大量離境班次及乘客時，半數人一齊上一次去，但一定一定要被免衝突，大家可以考慮一下